其實下次係咪應該嗌翻五大訴求？

本來成個運動就係以五大訴求為中心
近幾次遊行我聽唔到有人叫

一定要番黎點\

光復香港時代革命

721去到灣仔都重有
不過之後就冇再遊行

光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！
兄弟爬山，各自努力！

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

七區集會
日期：8月5日
時間：下午一時開始
各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

邊個口號最鼓勵到士氣咪嗌邊個
「光復香港 時代革命」嘅氣勢大家有眼見

兩個月以黎
五大訴求一個都未實現到!

-----
由 6 9 開始所有黑警罪證